覺唔覺啲舉重少少鐵就叫到全場都知既人好造作？

利申舉5kg個陣先會細細聲哼一聲

造作師

呻吟詩

哼聲師

200kg點舉鐵

去開pure 冇ed事情發生

我食到好好食既野都會呻吟 仲會爆衫

嗰次舉咗成大拿拿2kg 都只係嗌咗兩聲 全場啲女都望住我

舉自己

我邊舉邊跑

左手舉右手 右手舉左手

我一路火車便當定延一路跑

掉啞鈴落地先最型

一定要大叫「啊」再掉落地

貢大隻
每日做半下好了 1下太多太大隻唔好睇的

掉左先「啊」
因為搬啞鈴砸自己腳

定延會唔會叫？

肥絲師

我舉佢個陣會

舉重師

咪色拉

佢舉你嗰陣呢？

馬東石咁就夠

定延只能舉輕物

呀

我左手舉定延
右手舉彩瑛

我舉開

你舉開多腎

我晚晚都舉起彩b黎屌

太大隻了 好柒

你勁有病

子瑜就要小心輕放

賢妹係我㗎 你哋舉乜春仲有定延都係

小猛獸晚晚擒左我

彩瑛琴晚想擒我
之後俾我舉起咗

又扮做尖借啲意唔出是靚晚po

真做尖師

唔小心揀多咗張

Gay

泡菜妹黎

舉鐵師

樓主身高體重幾多？

是

米癲拉

掙扎！！！！！

我可以色

舉到瀨左屎

我一招霸王舉定 頂到佢係咁叫

你霸王舉腎

對住定延咪不舉

講笑嗎…

對住定延我剩係用下面都舉到20KG

米癲拉j都斷呀

玩三磅叫到玩過山車咁

pccw定新果間？我去開cwb 同ifc都好Q多人

Buff Dudes好波

我會大叫KAIOKEN

我舉鐵個陣d叫聲好似連登仔笑聲咁gap gap聲

咪癲拉

新既wan chai果間都ok

遇上咦咦啊啊心都煩屌佢老母死仆街

你舉起定延時會發出咩聲？

咪定用下面砸斷乜都抵啦

佢冇得舉 得我可以舉

你地邊個先係定延老公

我印是冒充師

收到風，定被印仔日日出po 既堅持打動左